Resolvi fazer os cursos de Django do Alura pois preciso reciclar meus conhecimentos desse framework que eu gosto muito.

Já estamos no Django 5 e o curso foi feito em cima do 4.
E eu estudei na época o Django 2.

https://cursos.alura.com.br/course/django-templates-boas-praticas/task/112327


